[集氣][全新戰鬥歌] 今天我聽到悶？無盡欠骨氣？

高汁